價值觀又相似又啱傾又順眼

但係同性你制唔制
有性需要出去叫雞咪得

同個男人過世好似都唔錯

唔制

未試過點知唔得

就咁做fd唔得咩

反正冇女/唔想要女

結完婚有好多福利㗎嘛
唔係香港

為左福利結？

同性已經唔會順眼

或者囉

係咪一個同性fd都冇先

覺得同性fd全部係柒頭

咁你頂得順都ok既其實

呢啲叫老死
外國都有啲咁既例子
兩個男人相伴到死
雖然聽起上來好基

想像唔到會攬同性朋友條腰行街，每次見面同送朋友翻屋企要錫錫（仲要wet kiss)

咁係你啲fd問題

屌你老母唔好咁detail得唔得

樓主

做frd 咪得，做乜撚嘢要過人世

hi
又係你

搵個藉口吉吓人/俾人吉

男人就應該要鐘意陽剛啲嘅野
例如男人

好似ok wor
但性嗰方面都係鍾意女人所以唔吉得

唔好轉基

做兄弟唔得既
一定要做情侶？

樓主好gay

Ching我地真係太夾
不如試試佢

你唔洗吉人
你俾人吉就得

合埋眼吉咗先

跟著又合埋眼俾人吉返陣

我對女神始終如一

你咪試下囉
唔試過點知

女嘅都無所謂

I'll try everything once

價值觀相似啱傾順眼就要一齊？
女都要考慮啦 何況同性

死gay佬

soulmate 一定要係情侶關係？

死基佬扮咩直

專一多數冇好結果

Why not friendship forever

人一事世物一世

珍

反而仲易

死基佬

bravo!

確保可以日日見

呢個高質

fucking gay, literally

唔反對

死gay佬

其實你啲fd同你
咪又係柒頭

你已經想像緊

唔係情侶都可以日日見

真 加上同性最傾得埋
女人又麻煩

gay佬

性需要唔可以互屌咩

外國周街有
有乜出奇

btw
gay friend每次同我去完街88都係big smooch
特別中意揀我搽深紅色唇膏嗰陣

屌你丫

咁仲可以互吉呢

支持樓主去馬
俐伸：腐女

哩個真gay

所以樓主探索新領域

屌屎忽有咩問題
不過你問左人地比唔比你屌未

女先會咁諗

同異性拍拖都唔會想一紙婚書咁結婚
點解同同性要結

唔想分身家喎

sorry, 一齊住已經唔順眼

之前我唔想再自己打飛機
所以我fd 話幫我打
點解又真係幾刺激
後尾為咗報答佢 就幫佢含
玩耐咗就經常做愛

差唔多 但佢係les既

flirt緊

咩都試試

哩個post引曬啲gay佬出嚟

HA! GAY

咁咪做好朋友囉
同性都可以做soulmate唔一定做情侶

呢類人通常係close fd

你其實係咪隱性gay?
你想唔想屌佢先？

仆街d死gay連唔搞gay都批鬥

男人更了解男人
諗唔到點解唔制

淨係屌閪搵返女人其實都ok
無咁麻煩

bromance

我隻左手同左我一齊好耐啦

睇咗愛在末路之境先，睇下接唔接受到

越諗越吸引

你冇女啫

果個咪自己

你覺得順眼就已經證明你係基
越靚仔個啲我越睇佢唔順眼

留返個朋友啦

靚仔都係冇本心既pk黎

不過d女會話寧願比靚仔呃
都唔願...

插人可以試下既
比人插就不了

gay test passed

屌你老母丫

I or O

好多人都隱性
自己唔為意啫

同朋友搭巴士

有指定服飾同暗號
邊使咁？

所有有男人遇到真愛前都以為自己鐘意女人